有冇ducati車友？

想做ducati車主
但想問下係咪坊間流傳維修好貴？
同埋我見官網行夠指定里數要番去zip哇佬？又要洗幾錢？

想買supersport

Supersport高手把 唔算係純種跑車
不如買899 或者959

人地都冇話要純跑車

比得呢個價錢 買部跑車唔算跑車 街車唔算街車
不如買返日本車算

唔講佢高手把嗰d

淨講樣
一字眉不了

唔玩848？

我夠知純跑車係959 899
唔岩我平時渣呀ma

就係唔想扒係度

日常可以揸 multistrada

師兄，唔好咁樣啦
市場上咁多r3 小忍，多過mt03 z300
就知道市場需求跑車款，街車性能車

on9仔先揸加啡鈴既街車(1000cc果類，擋風另計）

你理撚得人呀，而加又唔係你買

何出此言？

食古不化d人咪會咁講
市場決定一齊

26界最興架啦

有啲人似住自己大絲絲車梗係會串啲細絲絲，黎突顯自己好威好高學問
最常見：
小忍r3？正fork，街跑，不了

新250rr？7萬幾加多小小二手600啦，不了

rc390？單缸？不了

堅係，好多老屎忽

張啲車特性講到係缺點，真係

班扮哂蟹既老屎忽成日睇人唔起攞優越感

唔係純跑車大cc就笑9人

係香港架車既一半性能都玩唔盡 吊極力子吊到攰

唔一定要返原廠整
有朋友去出面車房整都唔算好貴
咁當然貴過日本車

堅靚，出街多人望
不過泊街有啲擔心
v型引擎夏天熱到你蛋都熟
腳車no way, 做假日車會好啲

多謝你認真回覆

唔比人理就咪撚問啦